除左鋼鍊，一人一套睇完又睇嘅漫畫

我先
Slam Dunk

Eye shield 21

呢套係咁睇係因為佢成日拖 拖到唔記得劇情

Ur name
Btw 鋼鍊睇完一次就冇睇

嗰陣睇到好熱血，但算唔算爛尾

反而棋靈王冇乜心機睇返

死亡筆記l死前

犬夜叉

死亡筆記

agger
不過我鍾意電影個結局多啲
見到夜神月後期成個戇鳩仔咁冇哂一開始嘅冷靜同埋慎密嘅考慮真係覺得唔掂

火影

遊戲王

Death note

Grandblue

K-on

黑社會超能力女兒

gantz

slam dunk

風之谷

火之鳥

孤高之人

公開便所 墓場

火影
浪客行

魔偶馬戲團

叛逆的魯魯修